入機場手足搭巴士嘅話去到T2先落車 !!!!!!!!

A車全部同埋部份E車會係T1離境層落客
大家減少影響真旅客
搭A車手足請到T2先落車
E車手足去到總站先落
本身下層落車嘅部份E車同S車就不影響

請廣傳!!!!!!!!!!

推

其實不太影響

1）巴士班次冇咁密
2）每車乘客有限
3）唔係離境大堂停留，直接走落接機大堂影響唔大
4）離境大堂冇想像中咁逼